落好大雨，貓貓無地方！

求救係屯門虹橋！

Up

求救！

有冇辦法抱左佢返屋企先， 佢有剪耳 有可能係附近既已絕育流浪貓 或者有人領養然後走失

冇呀，我屋企唔得呀 有冇屯門巴絲們？

收皮啦 野貓仲醒過你 點解成日有人以為街貓要人幫
佢慣左喺街你鎖住佢做乜9

你咁叻，出黎幫手囉

如果落雨會咁嚴重 貓絕晒種啦

幫乜鳩 佢有冇表現到要跟你？ 冇就由佢喺度避雨啦
有冇諗過佢要唔要你幫？ 唔係你大隻過佢 識講野諗野 就可以決定佢需要啲咩

如果你有啲愛心，你媽媽都會安心

唔講以為隻貓唔唔識避雨

街貓洗撚你幫咩
人地自由自在係外面生活,你又搞9佢

又唔係初生貓 佢淡定站你啦

睇你影佢張相 佢嘅姿勢係睇緊你呢個陌生人做乜鳩多過驚

過

其實我都想知有冇人可以幫，唔係諗到咁複雜

如果你有啲智慧，你媽媽都會安心

好地地幫乜春呀,隻貓乜事都無避下雨關你撚事咩

似嶺南貓黎

幫咩？ 佢身處嘅地方就係佢屋企 你要點幫佢？

唔好搞鳩佢比佢係到等停雨咪幫緊佢囉

係咪近士多？
個隻街貓 士多老闆會照顧佢，
上次我都問過附近路人

d貓撚係咁㗎喇

樓主係屋企洗唔洗人幫？？